街見尋犬啓事（天水圍撚入）

幫得就幫 連登有愛

留意下

推

天水圍撚推

幫推

咩酬勞都無

凌晨四點放狗

隻狗係咪嬲到一走了之

今日見到話揾返了